聽朝出 今晚都要出

我知大家都有分析今晚出定聽朝好啲
但其實大家今晚去打頭炮好重要 就算唔打 去坐都會有壓力 可以引起注意 聽朝更多人去

如果不斷講聽朝 今晚已下定決心去既人會失左人數優勢 所以大家請停一停諗一諗 不斷分化無好處

加上如果所有人一次過聽朝黎 人多又係混亂
所以今晚想去既 團結一齊去
聽朝想抖耐啲 你地聽朝分批去又得
最重要有接力優勢

坐埋一條船唔好分化

推

推
同意樓豬做法
今晚嘅巴打絕對要小心

真心㗎我 大家真係留意下 今晚去既ching無人幫就冚家剷
聽朝一人多又易亂

派完傳單即到

Btw大家小心唔好喺金鐘站出好多狗

我就今晚去，聽朝去根本就去唔到，黑警一定封晒路，迫到入去都開完會

講咩今晚落雨仲on9,聽朝唔會落？
怕體力不支就返去訓教，唔好叫人聽朝

總之今晚就包圍立法會，聽朝開唔到會

今晚出嘅，點都唔可以俾人捉到

大家都記得6/9啦 人多警犬封路咪又係迫 真係迫住又哂時間

和理非幾時出都得 消耗下警力都好

勇武就只能祝你地好運

Pish 今晚唔去 唔知聽朝仲去唔去到 但最重要嘅就係今晚11點過後 大家一定要小心 唔知啲狗會做啲咩 總之 祝福大家 希望香港、我哋每一個 都平平安安

係齊心，多人，團結，佢地捉得幾多個？
全港差館臭格可以擺幾多人？
3萬隻黑警兩個抬一個上車，佢地一晚可以抬幾多個？
更何況其他區都要警力黎應付其他罪行

今晚有啲人已經下定決心要去 我只係想support 個班人 叫人聽日先去個啲 咁今晚嘅手足呢？ 你放棄佢哋了？

大家幫手推推唔想今晚既人白白犧牲

支持樓主說法，咪撚再開埋啲今晚聽朝出嘅post嚟擾亂軍心

召集海外巴絲支援義士

Push今晚無人清左場 朝早來有用？